{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5835&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 호텔 스테이현"
    },
    "text": "駐車場情報:宿泊客は無料で計50台を駐車できます。 駐車施設保有客室内部施設ではフロントが07:00から23:00まで運営され、23:00以降は入室予定の場合は事前にホテルまでご連絡ください。 人数の追加は大人(中学生~大人)は20000ウォン、子供(小学生)は0000ウォンで、満3歳以下の幼児は無料です。 寝具の追加の場合は、簡易マットレスと補助寝具を追加するには20000ウォンを支払わなければなりません。 朝食は内部事情によりしばらく営業を中断しました。 アーリーチェックインをするには1時間あたり0000ウォン、レイトチェックアウトをするには1時間あたり0000ウォンを支払わなければなりません。 使い捨て用品はフロントで000ウォンで販売しており、歯ブラシや歯磨き粉などを購入できます。 喫煙はホテル内部の全客室では禁煙されており、喫煙時には過料を科し、販売不可所持品に対しても料金を徴収します。 駐車情報としては、ホテルの隣に専用駐車場をご利用いただけます。 この駐車場は宿泊客には無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "宿泊客は無料で計50台を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は有料ですか？",
            "answer": "駐車場は宿泊客には無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは07:00から23:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "23:00以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "23:00以降に入室する場合は事前にホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人(中学生~大人)は20000ウォン、子供(小学生)は0000ウォンで、満3歳以下の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加の場合は、簡易マットレスと補助寝具を追加するには20000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は内部事情によりしばらく営業を中断しました。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトには料金がかかりますか？",
            "answer": "アーリーチェックインをするには1時間あたり0000ウォン、レイトチェックアウトをするには1時間あたり0000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は販売していますか？",
            "answer": "使い捨て用品はフロントで000ウォンで販売しており、歯ブラシや歯磨き粉などを購入できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ホテル内部の全客室では禁煙されており、喫煙時には過料を科し、販売不可所持品に対しても料金を徴収します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 411
    }
}